【南邊圍Live】等食盤菜定等飲茶呀？

成班疑兇喺入面 有啲仲拎住武器
d狗淨係喺村口企?

屌